屌你老母遊行呀拿，淋撚死你！

利申淋緊

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

淋醒佢地都好既

講中左